都係黃店啲阿姐最細心最關心我 見我咁大隻就主動問我要唔要多飯

但食白飯係對練大隻冇幫助的

本行認同

真

可以變肥壯

可以bulk 夜神起義bane嘅身形